
# bdr-php-home-office

# objetivo
Projeto de referência para software em PHP contendo uma as soluções referente a solicitção do Teste de Conhecimentos –Analista Desenvolvedor, contendo
os arquivos **index.php**, referido a primeira questao, e **codigo_1.php** a segunda questão, e na PATH API a solução da API Rest de um sistema gerenciador
de tarefas/Atividades.

## Pré-requisitos
- `PHP 5.6`<br>
o API foi desenvolvido em **PHP 5.6** com **PDO MYSQL**
- `Servidor Apache 2.2`<br>
- `Banco de Dados MySql 5.5`<br>


